些牙十隻play list必備好歌

黎明-傻痴痴
羅定偉-男人ktv
衛蘭-大哥
譚泳倫-愛情陷阱
張學友-餓狠傳說
陳慧琳-花花宇宙
連思牙-到此為止
JW-矛盾一生
胡林-夏日傾情
郭富成-第四晚心情
陳奕信-綿綿

從來未愛你

牙峯 既歌都冇

大陸仔黎

次次都聽到咸左

一首鄭姓歌手都冇

欣宜

下次再推介

Twice - cheer up

學車必聽

glory glory man魚拉凸

投降吧
熊貓（國語版）

冇坤哥已經唔洗睇

Key 港女的幸福星期日

譚詠麟-愛的替身

我這樣討論都冇

牙fred呢

愛不疚都有成20ver.

咪屈